\documentclass[aspectratio=169]{beamer}
\usepackage[orientation=landscape,size=custom,width=16,height=9,scale=0.5,debug]{beamerposter}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{cite,enumerate,float,indentfirst}
\usepackage{graphicx}

\title{Перспективы генной инженерии. Human 2.0}
\author{Alexey Shrub aka worldmind\\http://mindstate.info}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}{Биосинтез}
 \begin{columns}
  \column{0.5\linewidth}
   \includegraphics{./images/gmo_towelie}
  \column{0.5\linewidth}
   \begin{itemize}
    \item Аддитивные технологии и ЧПУ станки - сырьё.
    \pause
    \item Произвольный биосинтез с помощью модифицированных водорослей.
    \pause
    \item Синтез кремнийорганических соединений (силиконов) с помощью направленно эволюционированных бактерий (привет ГМО.)
   \end{itemize}
  \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{Райское яблоко}
 \begin{columns}
  \column{0.5\linewidth}
   \includegraphics{./images/Maclura_pomifera}
  \column{0.5\linewidth}
   Мечта веганов.
 \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{Живой дом}
 \begin{columns}
  \column{0.6\linewidth}
   % http://www.livemaster.ru/item/1232947-kukly-igrushki-volshebnoe-derevo-dom
   \includegraphics{./images/tree_home}
  \column{0.4\linewidth}
   \begin{itemize}
    \item Саморемонтирующийся.
    \pause
    \item Перерабатывающий отходы.
    \pause
    \item Дающий пищу и воду.
    \pause
    \item Вырабатывающий энергию?
   \end{itemize}
 \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{}
 \begin{itemize}
  \item .
  \pause
  \item .
  \pause
  \item 
  \pause
  \item 
 \end{itemize}
\end{frame}

\end {document}

